「真人真事」我女朋友番intern

佢份intern平時唔可以用電話，得放lunch果時先可以用
但佢放lunch果時，我搵佢whatsapp，會灰剔
佢既原因係：
「食野前，未安定好，唔覆」
「食緊野，要食野+同事冇用電話，唔覆」
「食野後，循例講句，岩岩食完野，兒家番工，之後唔覆」
「食完野有時間，想訓下因爲攰，唔傾電話+唔覆」
我想問發生左咩事？

帽事嘅

合理
你咪煩啦男人老狗

做咩幻想人地做你女朋友 你做兵咋

我搵佢，佢情願覆gp都唔覆我，咁叫做煩？
利申：冇炸過佢whatsapp

帽左

樓豬應該係女人黎

男朋友 搵 女朋友 叫女人？
咁點先唔女人

男人老狗咁驚青 唔覆有幾咁閒
比啲空間大家啦屌你

補充番，持續左差唔多一個禮拜

冇事ge
唔通lunch time扑野又要話你知咩

放左工 返到屋企 都唔覆

就應該真係攰嫁姐

無可能係比人插緊太hi 而唔覆既

直接去接佢放工兜口兜面問囉

已帽 完

男人老狗，持續一年先拎出黎講啦，唔識搵嘢做咩，dnlm 真係咁多lunch time扑嘢咩

同我女友差唔多 食飯唔會搵我話同啲同事一齊費事拎電話出嚟 有時更加唔知佢已經放咗工 淨係講一句返到屋企了

I know that feel bro

識唔識搵野做 同 佢覆唔覆我好似係兩回事黎
況且佢有時間開個whatsapp選擇 應gp都唔應我
已經唔係男唔男人既問題
訓醒未

個口含住野點覆呀
醒少少當幫忙啦

有時唔想覆就真係唔會覆

咁你就收皮啦，郁d就男人老狗前，男人老狗後，男人唔可以有感情嫁？講到男朋友 搵 女朋友係男果方問題

巴打同你一樣
最後我比人帽咗
條女比實習啲客食咗
搞埋上床

屌你係咪男人黎架
返工都攰啦 又要應付上司同班癲婆 依家仲要應付埋你 學識體諒下啦
男人老狗條女唔應你一陣就叫哂春咁
睇死你平時都係煩撚到仆街個d女人格黎
仲好意思大大聲講持續左一個禮拜
嘩屌 唔講以為世界末日
比著我都帽你啦 垃圾

上黎叫春 人地講野唔啱聽就叫人收皮
你真係咁撚介意佢唔覆你 你有冇同佢講自己感受呀?

巴打講曬我想講嘅嘢，本身都打完個留言。諗諗下都係唔好幫人教男朋友

對住d 巴打咪咁有霸氣囉，對住條女咪又係死狗咁講bb 做咩咁遲唔覆我啫

你驚既咪去接下佢放工食個飯問下囉

含緊點覆呀睇一睇個whatapp就比條死佬深喉係得中場狗仔式可以覆下你到最尾中出完咪食完野囉

全日唯一得閒既時間都唔搵你
你自己知咩答案啦

I know that feel bro 我女朋友第一日番intern都係咁 可能你女朋友好緊張份工姐 之後應該好d

係你條狗
定你條女阿

原來男女拍拖覆個wts都要用「應付」

係呀係呀，攰都應gp，唔應我，睇清楚未
係攰就直情咪撚應gp啦
一陣？點爲止一陣呀？
同埋唔知點解搵女朋友，但女朋友應其他人唔應自己，因為咁而有少少失落，就叫女人？男人就唔可以因爲咁而唔開心？
體諒？佢講一句放工再搵番我好難？要直情唔理唔覆？

唔係唔岩聽，係你講野咩都要拉埋男人老狗黎講，根住最後又話只係唔想覆，咁你一開波咁講咪得，講咩男人老狗？

無事無事

唔係
所以唔洗人身攻擊
貼番題唔該

狗唔識講人話應人
女識講人話應人，但識講都唔應
狗同女 兒家分清未？

個人認為連搵都唔想搵下對方講幾句 係好有問題既一件事樓主問清楚你女朋友 祝你順行開

我女朋友都係因為返intern，而令我帽左

巴打你自己小心

咁你上黎叫春係為乜? 為一個答案?
你係呢到只會得到一個答案
都係果句 去接佢放工兜口兜面講
完

有人認為咁樣冇問題，平時「得閒果陣」唔搵條女/條女唔搵自己都冇問題 ，可能有閪屌就得

覆group都唔覆你
你係佢心目中咩地位你自己清楚啦
中出即飛啦

想知道係女人/曾經有過女朋友既咁多位
有冇遇過類似既事
如果有，咁最後係散/冇散/定其他？
多謝你既建議，我會兜口兜面問下
但唔好一講男搵女既野，
就男人老狗前，男人老狗後
亂鳩咁笑人地係女人

佢地大多數都毒撚 撚有女咩 不過真係有機會帽事 自己小心

條女唔係完全冇覆你冇搵你已經叫好。
返工入咗個嗰個圈子嘅mood，就好似你同一堆朋友出去食飯，傾到好興奮，你都冇乜心情同你條女寒喧啦
之餘，你又冇乜話題俾到佢咪唔應你，咁大個人唔係話成日都要聯繫住先叫「愛」

究竟係要幾心淡同放到大家幾開先可以得出「條女唔係完全冇覆你冇搵你已經叫好。」
咁都拍左咁耐拖，冇共同朋友，冇共同圈子，冇咩「特別吸引」既話題係正常，但雙方拍拖唔係應該坦坦白白咩？直接開心見誠講「放工再搵/同同事食緊飯，遲d覆」好難咩？不讀不回 而走去應gp叫好做法？
唔係要成日聯繫，但都起碼俾番一個男朋友既尊重啦

呢D女屌完咪算囉
佢都唔認真 咁認真

真係唔明點解會有男人自己條女唔尊重自己（得閒果時應其他人都唔應自己），都可以自己逼自己搵各種原因合理化人地咁既行為，仲要有人會話咁既行為係垃圾，原來「著緊/關心」係佢地眼中係懦弱既舉動，更加有人話廢事幫人教男朋友，係唔係要個個男人都好似佢地咁，俾女人呼之則來，揮之則去，就叫真正既拍拖？

樓主，直接同女朋友講你既感受啦

以女仔角度睇

一係認定咗你係唔會分開既男朋友
所以好耐唔覆都冇問題

一係覺得你可有可無
心情好就覆
心情唔好/忙就唔覆

所以你同女朋友溝通下啦
直接同佢講佢覆得你咁少你會有咩感受

唔gur 就直接同佢講啦

你呢d先係意見/建議/睇法
比起一d一味屌柒人既巴/絲 高汁

放心啦，係累到唔想應人，有人搵就會覺得好煩，淨係想自己抖，帽事既

但應gp

你同佢係同一個gp？
只可以講個gp比你有趣
帽就未必，對你開始淡就事實

好簡單姐，純粹你重要性冇咁高姐。
任何拍拖多過一個月既人都係咁嫁啦。

呢個樓主好垃圾 又煩膠 就咁睇都睇得出

價值問題，你價值唔夠高，可有可無
你好需要你條女但你條女唔係好需要你
係呢個地位唔對等既關係底下你需要付出好多時間金錢同心力去維持呢段關係
如果你係價值好高，當你係個富二代咁，又有錢，又有靚基因，可以令佢唔洗返工都生活無憂，又可以確保同你生出黎既仔女肯定係靚仔靚女，你價值高到咁既時候佢自然淨係俾你一個扑，whatsapp都淨係覆你一個，公司果d垃圾group都唔理，intern都唔做唔直接係whatsapp打辭職信。

就係因為搵你秒覆你既價值低過同公司班人social, 因為佢同公司班人關係好，至少有好既reference letter, 甚至可能搏到return offer, 但秒回你同主動搵你既利益係邊？無得益之餘反而係佢付出緊安全感俾你，計過度過自己蝕晒底咪廢事搵你囉。

因為唔想理/覆你囉
唔洗講到咁白啦下話

ptgf?

應該都唔應你就知咩事啦

好正常囉大佬

想我嬲？

你係咪未返過office呀 返工點會秒回

唔係同一個gp
都話冇共同朋友
都可能係

你可以試下去第一頁度睇下我打左咩

你係佢心目中應該都幾唔重要喎

咁你女朋友有冇試過得閒搵其他人都唔搵你？
定抑或你冇 ？
如果冇，咁你即管話鳩我垃圾

唔你同一個gp
咁你又咬到實話佢覆gp都唔應你？
lunch d時間好寶貴
用黎訓教唔過份lo

你番下咪知囉
同大佬食飯你都唔敢狂禁電話啦？咁無禮貌

有其他人都覺得係變淡左/其他
咁應該唔係「好正常」既事

唔知邊度令你覺得基
Btw 女朋友係女人

咁你點知佢有覆gp？
除左返工時間都係咁樣對你？
若果只係返工時間咁對你，又真係好正常喎

下次我叫佢打比你，記得聽清楚背景聲

因為佢同我講佢要應gp，所以冇應到我
跟住問佢，咁你食完飯傾陣whatsapp?
就冇再on過
直至到完埋lunch
直至到兒家

女朋友都會係咁 不過佢真係忙
Online 多數係睇/覆工作野
不過我完全唔擔心 因為都好愛對方

番工果陣係咁
放左工，搭緊車番屋會話聽唔到電話（震機）
Whatsapp唔睇會話因爲車上面訓左/聽緊歌
番到屋，洗面+沖完涼，叫我陪佢打LoL（一場）
之黎話攰，12點唔夠就會訓
所以成日唔會傾電話+whatsapp咁濟

忙姐 唔好亂諗

因為你既要求其實只係一句「忙緊呀，得閒先再搵你」所以我就覺得唔係好正常，又或者其實你條件太差無乜value所以廢事理你，反正你會主動你會付出。

你地一齊左幾耐？

可以起下我出過既post，一年唔夠呃左我好幾次，都一一原諒，信就當然會信，但唔會100%囉
所以我既擔心唔係其他人所講既基佬

同普通同事
唔係上司（佢咁講我咁信）

原來就係係

你

拍左幾耐

佢第一次返工？之前乜pt都無做過？
12點唔夠就訓好正常喎，返工第二朝無精神未仲大獲
敢問一句樓主你而家都做緊野？
佢職場新人未習慣到返工好正常，但都起碼會同你打下機當做叫理下你

好正常

點解要佢覆句「忙緊呀，得閒先再搵你」係唔正常？
佢有時間應gp
要佢尊重下自己都叫過份 ？
或者可能真係好似你咁講，佢已經習慣左我主動
條件差唔差就人人唔同

Btw 多謝你既睇法

巴打我都係咁 但係可能你女朋友番緊工番得攰呢
可能你比太大壓力佢 既然佢都對你咁 不如當比大家一個空間 趁呢排自己都放鬆下 無謂逼得大家咁緊
拍拖講信任 佢講咩你唔信佢ge話 拍黎都冇咩意思 所以趁呢段時間 放鬆下啦

我意思就你只係想佢覆一句咁簡單既野，但佢都唔理你所以唔係好正常

咪住，係佢悶先叫我「陪」佢打機，我平時好少打機
12點唔夠就訓係好正常，但之前同佢住過一排
最早都係1點半先訓（冇搞野）
佢有番過pt

咁不如你搵個機會同佢三口六面講清楚仲好喇

睇錯，自膠
你一開始打「好正常囉大佬」麻

煩膠男朋友

可以覆gp
唔覆我
咁可以係忙咩
俾個方向我唔好亂諗

係咁架啦女人
一係你就又靚仔又funny, 咁就有魅力
一係你就有錢有閱歷，咁佢就覺得有保障亦覺得你成熟
你咩都無一係就唔好溝女一係就同一時間唔溝好多女，咁你都無咁蝕

咁我唯有佢搵我，我先hea覆佢一兩句
反正係佢叫我著緊佢多d
但佢要求到，我爲佢改變，最後反而俾佢冷落
好似俾人撚狗咁

其實你真係頂唔順既話可以分手

咁其實佢都做到咁，我諗我應該分得，俾佢搵個佢覺得真正有價值既男人
還掂佢有過個對佢好衰又破左佢處既男朋友，純粹一開始選擇同我一齊，都只係逼佢自己離開個mk

過來人 帽左

你有無問過佢返工啲野？

忙唔忙 壓力大唔大

定係你淨係一副好想要人理咁既樣先

你講果埋野唔代表啲咩 我會覺得係你女友返工返副好累

你早d講個背景就唔洗又負皮又搞到咁多巴打講咁多野啦

覺得唔開心咪同佢講清楚囉

有問佢番工既野
忙 ， 有壓力但唔算大因爲同事肯幫佢
咁關佢寧願覆gp都唔覆我咩事？
同埋我打開左幾次whatsapp
佢冇理我幾次先出聲
不過可能幾次唔夠多
如果唔係又會有人話我女人

剩係覆谷唔覆你係迫你講分手

咁收工之後既態度係點？

上面有講，唔想再打
好長

連登仔玻璃心到 覆個whatsapp慢啲都又分手又盛，

同好友，家人都唔會經常接觸一樣。 唔係條女秒秒鐘都掛住你，下下都即刻覆，覆唔切都好戰戰兢兢咁覆左個 'in-progress' 比你先叫愛你嫁嘛?

女朋友就唔可以有social life,career life, 同 private life咩

唔覆你有幾撚大問題啊

唔係下下講晒粗口就有道理
睇下上面講左咩先啦

諗起以前lunchtime同intern...

男同事對你條女好好

俾人砌緊啦，唔通到你呀兵哥？

其實冇要求過即刻覆，你不如睇下個post真正講緊既係咩，先至亂咁話人玻璃心，唔係唔俾你屌柒，上面都有巴絲屌柒我，有d我都覺得屌得合理，但唔該你屌人前俾少少理據，如果你係惡意咁純粹屌下人黎發洩，你當我玻璃心算

覺得你煩咪唔覆

唔信對方繼續一齊都冇意思
佢講咗佢既理由，你接受唔到咪再商量睇下邊個讓多步
佢係要比帽你既你遲早一日會知，男未婚女未嫁睇開啲啦
你管得咁緊只係傷害緊大家既感情，如果佢真係冇嘢暪住你而你咁樣懷疑佢本身冇事都變帽事

佢唔覆你都咪覆

趁早分手大家都冇咁難受

其實樓主真係好肉九酸
同為男人都係咁話
女朋友而家intern ja
第時做野點算
見幾多妹妹仔初初出黎做野拖住個puppy love
畀d蛋散挑一挑
個男仔發晒狂自己搞散自己

你都講得幾岩～熄柒左個last seen 佢算

molamola

屌你老母正弱智閪生埋啲弱智仔，駛唔駛每分每秒都話你知做緊乜 你知唔知咩叫煩架

佢呢啲咪垃撚圾囉

我男人都係咁好正常

曲線笑鳩你唔敢同你女朋友對話啊死傻鳩

著緊女友，自己睇係正常
人地眼中就係chur/肉酸
所以你咁認為我唔怪你
但你講到自己咁多閱歷，咁理性
又唔肯碌多兩下個post睇下真正講緊既係咩
講緊男女朋友間既尊重呀

講埋d野成個女人咁

遲d搵同我講聲 同 每分每秒都要人覆 好似又係兩樣野黎
同埋我冇要求佢每分每秒都要知佢做緊咩
你咁屌柒我，只會覺得你壓力大，唔會覺得你有道理

你女朋友係做咩intern? 飲食業嗰d真係好難用電話架wor
同埋佢收工有冇搵你先？

係呀
仲有父慈子孝過馬路要睇燈呀
道理講係咁講現實係咪咁?

事實係你著緊 你沉唔住氣咪畀人撚狗咁撚
你估我真係笑鳩你呀?
睇清楚邊個幫緊你邊個笑鳩啦小朋友

原來要尊重係 女人先可以要求有
咁抵你咁Man

其實係只係講緊放lunch果陣，佢番緊工，我當然唔會on9到好似其他誤會左我既巴打口中所講既「每分每秒要人覆」，佢番緊工，我自己做自己野，冇煩過佢

返工呀
你估去玩呀

咁佢都係lunch嗰陣啫，收工好似平時咁咪得

我有一排係咁比女朋友逼覆wtsapp
但果輪學校多野做好忙所以真係唔想應
佢越煩我就越唔想應
慢慢佢唔chur我
我就好願意覆佢
有d人好忙或者好攰果陣係鍾意自己一個
或者佢覺得同朋友傾計冇咁大壓力
始終係你面前都要有番咁上下形象
唔係咩都想同你講

咪撚教精佢啦

咩父慈子孝果d
你/其他唔做 唔代表 做緊果d人係on9/傻鳩
你係唔係笑鳩緊我，我唔知，你咪當我小朋友
但一黎就「肉鳩酸」又話人「發晒狂」
我聽落去，會覺得你係純粹撩交嘈
Btw 多謝你果d咁有攻擊性既金石良言

我男朋友都試過咁
開頭以為佢返工忙，一直都冇咩所謂
全日冇覆都完全冇hard feeling

點知後來發現原來覆group時咁投入
又秒回又分享link又長篇大論咁覆
再加埋猛同緊女同事whatsapp吹水
之後兩條友仲講我壞話講到興起

屌哂佢地兩個呀
屌丫正仆街黎

好彩過左去了
不過諗起就嬲
仲夠膽死話我咁小事嬲佢乜乜乜
屌

返工食飯個一個鐘都要人傾電話 有時食住飯睇下fb 睇下youtube 都過左一個鐘啦 邊有時間覆你 食完飯又要爭取時間恰下 好心你俾人休息下啦

我就覺得係樓主講野覆唔覆都無所謂

話樓主男人老狗好撚煩嗰啲應該全部單身

之前我同樓主你情況差無幾
去到後期嚴重到一個WHATSAPP都唔覆電話唔聽

最後逼咗佢幾日先肯講清楚話淡咗
女人咁樣係有啲古怪㗎喇
想知就接佢收工三口六面講清楚啦

支持樓主教訓女友
佢當你係咩？ 當你傻仔！！

唔好意思，係我on9打漏左，我冇要求佢傾電話，只係想佢應一應whatsapp，而唔係好勇躍咁應group之後冷落自己

都可能係，因爲都係普通關心下，有冇閪客屌柒佢果d野

其實我知你好有愛情閱歷，係情場高手，但我係普通人一名，唔似得你咁撚精，冇你一生出黎就咁識著緊女朋友，所以求下你俾佢地教精我，等我可以成為你呢種視女朋友如無物，可以將女朋友撚狗咁撚番轉頭，咁man既男人

唔好話佢地，佢會話埋你係傻鳩女人型
呢d說話由我呢個開post果個承受得

如果連尊重都冇埋，應該唔只淡左咁簡單

認真 臨訓打下比佢傾下 或者
清出黎做野未？
如果冇做野/ 早收過佢 去接佢囉
面對面傾下

你咁樣盲撐似傻仔多d

份intern返左幾耐啦呀
如果已經一段日子既，你試下去搵佢食lunch啦

真係成個女人咁

出黎做緊野
臨訓佢會話攰唔傾，想訓
佢有時要番屋企食，叫我唔洗特登撲出去接佢

佢同我屋企相隔1個鐘車程

嗯
你純粹笑鳩完我，可以出番去

佢係由返intern 開始變成咁定之前慢慢開始？

只能講care你既話 幾忙都會搵到時間同你傾計 所以打定輸數差唔多

返intern開始，所以先開post

定好似其他巴絲咁講，佢覺得唔覆我，我都唔會怪佢？純粹誤會？

變得咁快，有機會真係公司啲仔
清你要有最壞打算

老土都係果句 有心點都一定抽到時間覆您
明眼人都知你女朋友根本無心覆您
就算返工再忙放工都實覆到掛？
正如你咁講佢覆gp都唔覆您
咁你明咩事
手就分左一半嫁啦 呢啲唔傷過唔識放手
巴打加油 你值得更好

你係咪應該俾返d信任呢

男人老狗果班係真心定假膠
定係冇女係度尻up

唔係信唔信任既問題
係男女朋友之間互相尊重既問題
講真，我冇諗過佢係出緊軌，因為我信佢
但我覺得我信佢既同時
佢唔係好尊重我自己咁

On9，唔覆咪唔覆囉，同同事打好關係緊要過覆你，穩定左先開始蛇王

多謝你講出左你既價值觀
我希望我條女，唔會因爲想蛇王而冷落我

工作時間覆你咪蛇王囉，非工作時間又要同同事拉關係又要休息，你做過野未

樓主真係好撚柒煩，又幼稚又依賴，我好同情佢條女，同樓主一齊簡直係受罪，建議樓主做好心理準備，失戀係會令人成長，過咗回望返其實冇咩咁大不了

咁關我女朋友係得閒既時間，覆gp但唔覆我咩事？
定你係想講，佢即使係蛇王，唔洗同同事拉關係/休息
都會選擇覆/拉其他人，唔會搵我？

做緊野，但未試過覆到gp但覆唔到女朋友

覆咩group 呀，做野都有group嫁喎

過來人 係厭左

咪係，吊靴鬼

幼稚？要人尊重叫幼稚？
依賴？我冇叫佢秒回，如果佢話佢有野做，我又唔會煩住佢
個個人拍拖既模式都唔同，受唔受罪唔係由你定，我同佢原本日日都會傾電話咁濟，即使唔傾，都起碼會互相搵大家whatsapp，但佢一番intern就變成咁，如果你覺得佢突然變到唔理唔成都接受到，咁希望你他朝唔會同我一樣

佢個姐妹gp

唔好誤會，我冇chur過佢即使覆/秒回whatsapp
只係唔滿意佢覆姐妹gp都懶得覆我
而佢係見到我搵過佢

睇你講既野只覺得你女友又忙又攰

原本想駁你，你都係繼續啦，唔阻你，無謂幫人教男朋友

會唔會係你講野無聊/唔想覆/唔知點覆?

你有緊要野問佢咪打電話囉 唔緊要就吸好阻住人休息啦

男人老狗痴撚住條女，咪撚煩啦

有咩唔怕講
其實只係識佢同我講句「放工再傾」
都叫過份咩？

如果開post掉番轉...

係你條女錯
你條女唔緊張你
你條女係雞係公廁
你已經戴綠帽啦
係我就唔忍啦，分手

樓主依家可以cap 以上幾句whatsapp 俾你條女睇，話俾佢知公審結果係全連登人都支持樓主，道理係曬你嗰邊，等你條女可以叩返一百幾十個響頭認錯

條女唔認錯其實可以分得

唔該你尊重下我女朋友，我女朋友唔係雞唔係公廁
可能我條女真係唔太緊張我
更可能已經係帽埋
但都係想上黎拎下意見
上面有巴絲屌得我應
我都會自己檢討下
可以真係自己著緊到似個女人咁
因為可能係其他巴打眼中
只有女方先可以痴身
只有女方先可以要另一半尊重
始終係網絡既野
Cap俾佢睇又點？仲細個呀？
唔係要佢叩頭認錯
只係簡單到，要求情侶間可以尊重姐

番咩工唔係重點
人身攻擊我都冇用
但你成功吸引到我既留意，恭喜

做緊野唔覆好出奇咩
不過好多人中意溝啲intern妹妹仔

學人講尊重女朋友，人唔笑狗都吠
你睇下你#102 講左啲乜

根本由開呢個post 開始，你自己已經有一個既定嘅答案
大半巴打同你好多時講返工lunch time 唔覆係合理 (咁當然你唔係100% 無帽)
人地答唔中你個標準答案就死駁難駁
人地答中左你就同人圍爐取暖
問心啦，你話你上黎係聽下意見，但係其實你開呢個post 都係想搵多啲支持你嘅意見，合理化你嘅諗法，幫你批鬥你女朋友啫

"啦，你睇下？人地個個都係咁講呀！唔係淨係得我咁諗嫁！"

如果成日都唔應機
其實我覺得樓主會咁諗唔出奇wo
點解少少空閒時間都唔肯抽出黎應下自己另一半

佢覆咗你點解唔覆其實已經有尊重你了
好過不發一言，冇表態
放鬆d，你當佢係一個普通人啦
你咁樣做會適懷的

同朋友傾計，仲要係覆女性朋友gp，覆之前仲特登同你down聲，都算唔尊重你

返工正路得一個鐘食飯，仲要講到明因為同同事食，所以覆唔到你，又唔尊重你

成日食完晏都向你報備，又算唔尊重你

返工要早起身，又唔似返學可以走堂遲到，比以前早左訓有咩問題

喺公司捱左成日，被逼同唔同人交流，就算放lunch都冇得做自己野，放左工想放鬆下，有啲私人空間，喺車上聽歌訓覺睇風景又好，玩論壇煲劇睇小說又好，唔願意再傾電話我覺得好正常

係咪要人工作以外時間都圍住你轉，先算尊重你？

而且你女友會覆班姊妹，證明佢都唔係冇野講、自閉格既人，你有冇反省過自己？有冇可能係你個人太唔識講野、太乏味、太冇見識、太多負能量？

當然都有帽事既可能

但事到如今無論係咪帽事我都覺得你地已經唔適合對方

樓豬係咪男人黎 有乜事咪直接屌囉 女人姐 當係雞咪得

因為覆gp啲朋友仲開心過覆你囉
同我個人渣ex一好樣
灰剔？唔得！藍剔？唔得！
你知唔知咁樣好大壓力架？真係聽到都戥個女仔慘
覆得多係咪又等於好愛你呀？借問聲你幾歲呀